三十歲人 拍拖會去男朋友屋企過夜 有無問題

其實都成三十歲人 點解屋企人仲咁思想守舊
係想個女嫁唔出定點？

有
無

我都唔明
其實冇問題

如果你成三十歲人 仲比屋企管
你都有問題

三十歲仲理屋企人點諗?

你三十歲人冇主見㗎咩

無

啲廢中廢老思想真係綁架左年輕一代既自由 ....

唔洗咩都聽屋企人話 自己覺得岩就做

如果我係你屋企想你快d嫁添 30歲唔嫁萬一分手就要等多幾年 冇青春喇

我以前就覺好似唔痴家咁
但我覺得過夜都係相處之一

我屋企都係咁呀
覺得個女蝕晒俾人

我就係無理
上2年我都仲有理下
宜家真係唔想聽
一番屋企 又要串你 又講d好un耳既說話
一係就話d頭髮成地都係 d鞋又亂擺(btw我好整齊對我d鞋 仲要成1k 2k一對 仲要9塞我d鞋 塞到變哂形)

其實想點？
我番黎 你又乜7都不滿
唔番黎 又話9我同搬出去有咩分別

佢地有無諗過將來 唔去就蝕
又無得嘗試之後相處

屌 同我老豆老母一樣 不過個陣係20歲出頭

成9日話我出街 冇撚用

好啦 唔出街係屋企用電腦又話我日日掛住打機都唔出街行下

屌啊 想點

咁你不如真係搬出去男友到住
洗乜受屋企人氣 都三十歲人

梗係有問題啦,
正正常常三十歲已經講緊買樓結婚生仔,
但係你仲on99咁問埋啲咩去男友屋企過夜...

係囉 點解唔結婚

30歲

咁31、32、33、34、35歲呢？

香港真係買到樓？

岩岩一齊無耐 咁快講結婚

要笑定點？

可惜既係男朋友屋企人有時都話我男朋友做乜成日叫我過夜
老人家d思想。。

咁你咪搬囉

二人同屋定同男朋友屋企人一齊先

妳去過得夜，咁個男仔唔會預結婚
(我估係屋企人心聲）

一齊無耐就上人屋企過夜？
原來你係咁隨便既人

一齊搬出去租屋住 唔洗睇人面色

半年
隨唔隨便 好客觀

咁係咪即係結婚先可以過夜

係香港真係搞唔掂

你自己都識喺度講 d 道理出嚟

點解唔同屋企人講 ?

不過咁 你又要摸下佢地心底諗緊乜

好多時人口講嗰句唔係心諗嗰句

特別係擺到明唔合理唔合邏輯嘅時候

捉到人心理先知道應該點講野

達到一個目的可以用好多途徑

未到30,同男友拍拖3年(住好近)
去佢屋企過夜未試過3次(去到分開訓)
係去旅行,方便佢屋企人車我地搭車先去佢到訓

係咪覺得你哋會做愛做的事
但係其實依家唔係講蝕定賺
婚前試愛未嘗係壞事
屋企人管太多
試下帶男友番屋企見下面啦
之後表達多啲其實你哋會拉埋天窗 男友好好
要佢哋放心
真係咁大個人仲畀父母長氣到咁會好辛苦

點解要分開訓同條仔唔洗扑野

見過哂咖啦

我都覺得好奇怪
扑先正常

講到30歲就正常買到樓結婚養埋小朋友,原來香港生活咁容易,我係咪響平行時空

係係咪太天真
可能人地唔洗做都有錢

同到佢地講我就唔洗上黎呻啦

唯有搵其他空餘時間兩個相處下啦
有D野改變唔到人就改變自己吧啦

蝕底哂啦

咁我想問 你自當成年後 應該過你自己生活 行你自己既路
點解要有癡家唔癡家既分別？
唔通要返工以外就留係屋企？
其實人大個左就應該要活自己生活屋企人終有一日唔再係你自己屋企 你自己都會有你自己既家
所以我好憎啲人個父母成日覺得自己仔女應該要留係屋企有事無事都唔應該離開個啲
好在我屋企人唔係咁

點樣講唔到 ?

講唔到都係一個回應嚟架

你覺得佢地係諗緊乜野 ?

30歲岩岩識就去人度過夜 人地多數都唔會同你結婚

真心mode
唔咁值錢囉
當然，妳有妳既自由
不過，日後千奇唔好話同男朋友鬧交就話返自己屋企

你就好我係咁諗 係屋企人唔係咁諗

有啲父母 尤其係上一代個啲 個腦係唔識理性同獨立思考 一味覺得個仔女要留係屋企 要陪父母咁就啱
真心覺得好彩我阿媽有讀過書 而佢後生個陣都好反叛下過 所以非常知道人係應該過自己既生活 做自己想做既野 唔會叫我唔好周圍去 同埋知道人後生係點
我發覺好多所謂保守個啲家長成日要仔女留係屋企個種 後生應該都係無咩點出去玩過個啲人黎

我都係咁諗
不過，樓主覺得屋企養左佢三十年，係管住佢，想佢無幸福

都係覺得我送上門之類啦
係要向住呢d方向諗
我覺得好差

間唔中過兩晚夜唔係好過份姐
同居就不了怕佢唔肯娶我

得罪講句30歲咁唔值錢又唔係18、22

玩完玩厭咪叫你走 無手尾跟

到時你咪又要番屋企

其實仔女都有責任自己爭取下 奪返個主導權
如果你去蒲返一頭半個月 成日唔返屋企訓
屋企人好快習慣 懶得管

呢個問題17,8歲問差唔多
樓豬遲咗小小

又或者咁講
佢地好早生我
唔想我步佢後塵？
但都29 30
唔生真係無

咁你真係似唔好話屋企人，外人都會咁諗
成30歲人都ON99咁

上一代有啲父母真係覺得未結婚唔得
我有個朋友 仲要係男仔黎 佢父母唔俾佢帶女朋友返屋企過夜
我心諗點解可以咁保守 同咁緊張自己個仔 都咁大個
我細個阿媽教我猜枚 因為話橫掂你大個都會同人出去玩飲野實會猜 與其第時攞個胃黎學猜 不如教左先 同埋佢覺得當猜包剪揼一樣無咩分別
如果我依家真係無咩人夠我猜

近朱者赤，近墨者黑
身邊30歲既朋友, 大部分都已經買左樓

17,8歲俾人管到飛天
12點前要番屋企果隻

覺得你阻住人囉
成日係人屋企過夜

友田彩也香

所以好在我屋企人深明咩叫後生知道人到咁上下實會係同圍玩剩 只要唔係搞事搞啲咩都唔會覺得有問題

咁大個人仲有咩方法管到你？
唔比錢你洗定唔煮你飯？

唔知點解上一代諗嘢係咁

一男一女就一定係有路，男女朋友同一間房就一定係會拍拍拍

佢哋當咗人人都好似佢哋後生嗰時咁冇自制力，同男女異性有關嘅問題一定係同性有關。

全中

哂氣啦
如果一開始就假設咗條仔係唔想結婚嘅，快唔快上屋企過夜都一樣

depends on 你哋一齊咗幾耐
如果一兩個月梗係ok 啦
如果已經一兩年咪ok囉

30歲，分分鐘生出黎果件都扑緊野啦

我爸媽都係咁，去男友屋企=俾佢搞
唔好講過夜，俾佢知我就咁上去佢屋企佢都發癲
我哥去女友屋企過夜就唔鬧嘅
因為我生少左碌鳩，就永遠覺得我係蝕俾人
講起就嬲

無俾過錢我 無零用
做part time 都要管我係佢個妹間連鎖店到做sales
之後自資一半學費 讀4年hd
住私樓 所以拎唔到資助

屌我屋企人都係咁
我就細你少少25歲，同男友拍左3年，屋企人完全唔俾我同佢出去旅行

半年啦

我exactly一樣喎 屌

去旅行反而俾呀我
但都唔可以太密

蝕乜春 Strong hold 啦
睇下到時會唔會逆市升價

最撚慘係我男友大我幾年
佢30都黎緊 但冇得同女友去旅行

嘩洗唔洗咁。。
又少左個經歷

有冇諗過同屋企炒大鑊 再照去
以示反抗

先斬後奏咪得

由細到大同屋企都好好關係
唔敢搞到家變咁款
小妹fresh grad 而家唯一希望遲岀嚟做陣野會好啲

我同女朋友拍咗成年拖都未畀得佢屋企人知
佢屋企極傳統大學畢業前唔拍得拖 而家先year 1

無錯不過啪先正常啦
都咁大個人 唔化既

希望遲啲岀嚟做陣野會好啲

我覺得唔係守舊，
只係有基本道德觀念，
當然！
你上嚟連登問，
個個都會叫你上架喇，
呃到啲同情咁囉

出黎做野會好小小 真係小小咖咋

以為自己留言

廿歲人 女朋友係屋企過夜， why not

我指30歲

30歲仲未嫁既女人真係.....

無錢就忍 有錢就搬
講咁多都無用
上連登問都係得一個答案

咁無計。。等。。

似係無比家用, 發窮惡

唔比佢地知咪仲好
少煩好多野
真正兩人相處
兩個好好享受大學生活仲好

我係怕佢會搞到人地屋企人姐

好出奇咩

關家用咩事由我出黎做part time 開始就俾到宜家

應該就唔會家變
但一定要改變佢地對你既態度
人大左就唔洗家長批准
最多只係通知 講聲唔返哩訓 去旅行等等

點搞拎把刀上去叫佢地唔好再比我個女留夜？

就係比得太多
冇自由就應該冇家用

咁又唔會
但如果佢有地址會搵上門果隻囉

嘩

哈哈
起碼你男朋友有地方俾你同佢過夜
兩個人係房做乜都好
我呢d屋企冇自己房既
屋企人唔反對我都唔敢帶（之前有女朋友）
唔通帶返黎一齊迫上下隔床咩
有地方兩個人獨處
就算唔過夜都好好啦

利申：十年內都買不到樓，又負擔不到租

係
老一輩思想守舊
除咗個女蝕咗俾人
男仔阿媽都唔會鐘意個女仔成日上嚟，會覺得個女仔好隨便，又覺得俾人搶咗個仔。未入門都扣曬分，入咗都有婆媳糾紛
同埋無啦啦多個外人喺屋企人實唔鐘意，連登仔都成日開post
你要去住，做吓家務送吓禮少不免，可能你阿媽都唔想你寄人籬下

其實父母係會控制慣左 唔識收手
特別自己個女
所以做女既 人大左就要反抗下
唔好聽足父母講
反叛下
如果唔係 會管足你成世

訓廳我都試過
不過當你好愛呢個人既時候
就會乜都唔重要

樓我一直唔強求
搞唔掂先租樓

屋企同你一樣，但老母無講到明唔俾我去人屋企過夜，但我就無乜興趣去男朋友屋企過夜，因為覺得好唔自在同打搞到人，自己屋企又舒服又正點解唔返屋企瞓要屈就
要扑嘢嘅，咪一係出去過夜/旅行囉

有無試下用下其他態度去同佢地講 ?

如果歸根究底佢地嘅心態的確係真心擔心你虧底之類

有無試下換下其他 approach

例如行溫情路線 先同意佢地嘅關心 再用其他軟功 / passive aggression/ 借其他旁人把口 之類之類

諗多幾個方向 兜大 d 個圈 捉下心理

父母有時係要咁樣調教下

有呀我同我男朋友一齊做哂家頭細務，我又煮餸 衫又自己洗 傢私爛我買

Are you on9?

JUST DO IT

其實呢d情況係要男方出面架啦
你男朋友有無約過你2老食下飯, 表達下對你既誠意
講真, 你父母多數都係擔心你比人搵笨, 但又無名無份, 最後如果分手就蝕到入肉

真呀

出去過夜/旅行 同係男朋友個屋企既感覺係2回事

玩下極端化 做下 d 出人意表嘅事 打亂佢地陣腳

再觀察佢地反應

就係怕幾年後佢地先知
以為我教佢個女講大話瞞佢地咁多年

17 18歲 女仔人家12點前要番屋企有咩問題
好正常喎好多女仔讀緊U都有咁既家規

咁或者我唔鍾意啦覺得唔係自己地方好唔舒服，不過男朋友都無試過去我屋企過夜，老母應該都唔會鍾意架喇

咁你住好近過唔過夜都無所謂啦
夜啲返屋企都無問題
有啲一個東一個西咁 變相過夜咪方便啲囉

男朋友想咁做既，但我怕我屋企人又兼3兼4

我鍾意去旅行或者出去過夜多啲
一嚟輕鬆啲自在啲無其他人係度

我屋企都無咁做過 最多上黎食下飯就走

無錯呀
我同我男朋友一東一西
但我公司又近佢屋企

試下

即係30幾歲人拍拖, 都未見過你兩老?
好難怪你父母會有說話比你聽, 佢地擺明唔順超你條仔啦

講真我廿幾歲拍拖都識做呢樣野啦, 去女朋友屋企同佢老豆老母, 傾下計食下野, chok都要chok個認真樣出黎
拍拖3個月左右就輕鬆拐帶佢個女黎我到住, 佢老豆老母仲勁鐘意我成日叫我上去食飯
你條仔好打有限, 怨不得你屋企人喎

你要研究下到底佢地緊張嗰野係乜

如果係緊張你嘅話 其實你係主佢地係客 其實你贏咗一半

你可以玩下唔同嘅招數 試下佢地底線

無問題 記得戴套就ok

其實係咪好多父母都中意話仔女當屋企係酒店...

有無睇post咖見哂啦
過年親朋戚友由細至大排列都見哂
I mean 我男朋友單獨搵佢地食就未
但我男朋友都想主動去搵佢地

係

其實最好笑係佢地後生果陣分分鐘未夠廿歲就啪左 但個女三十歲都唔俾過夜

佢地21歲生我

過年同係街見到差唔多lv
梗係講單獨

個個月都有食1,2次飯

個個家族唔同啦
我家族就如果帶出黎見哂親戚就係認定果個

我呀媽就係exact7ly咁諗出多幾日街食飯就屌9我，痴撚線好大壓力

唔知點解好多家長覺得仔有性慾要屌人地個女無問題，女有性慾就要禁佢慾

身同感受

三十歲人先上男友屋企過夜有啲遲囉

我日日都有呢個壓力

咁佢地仲覺得婚前性行為係蝕

我都覺

30歲就算同居都唔過份啦

你應該係唔明
唔係你認唔認既問題
係你老豆老母有無被重視/尊重, 佢地有無感覺到你男朋友既誠意既問題
身邊朋友父母唔滿意多數都係因為男方無去搵佢地傾, 有做同無做係差好遠既

呢d咁既傻系唔撚洗理，夜照過，拖照拍。
阻止ok，但係唔該比個合理原因，呢d7頭就一味話唔好，問你自己冇屋企咩，做咩去人地到訓，正一傻系黎

今時今日女權最大，蝕咩底，男人蝕左就真。

宜家一過左12點鬆d都未番到屋企就奪命追魂call

我堂弟18歲果時，條女(佢同學)，都成日去佢屋企過夜喇。佢老豆老母(我阿叔/嬸)都覺得唔係咁好，又要照顧多個人，但可以講咩 !?

我另外個表弟，表妹仲經典，表弟條女，同表妹條仔，長住佢地屋企都唔緊要，仲要呢兩個外人，成日係佢地屋企開片互炒，我舅父直頭無晒符。

不過點都好過係大 x 樂，經常見到d三十尾，四十幾既 A0 剩女，仲坐係度同老豆老母對食。

快啲公開lift cctv 啦

人地客氣咋，都會介意你父母點睇。

冇問題

但我見到你呀爸呀媽幻想緊你俾條仔中出咗然後歎息個樣

I know that feel
完全一樣
返到黎 佢心情好 咪各自玩電話 頭都唔抬下望你
佢心情唔好就話你多鞋 買埋啲無謂野 夜訓
（我啲鞋都1-2k 有好多白鞋 但佢永遠都要塞我啲鞋 仲用鞋底放上白鞋上面 唔L明）

我宜家就係咁

係呀
黑9哂好心痛

G

痴線成30歲做免費雞貼上門比人屌

唔過夜得於冇扑過咩
auntie會否太天真

如果人地屋企人都開到聲就唔好啦⋯你唔好理係咪老人家思想，始終係人地地方，可能會阻到人。
知要買樓兩個人同居難，咁至少叫你男朋友搞掂自己父母先。

你嗌得太大聲嘈到人

仲要屌9啲frd係豬朋狗友，覺得出面個個都係仆街

仲要上黎問，想要支持

你仲未認清你係你老豆老母眼中只係一隻佢地養既狗？

有問題，仲未結好撚大獲呀你

間屋係唔係你男朋友名?
係=冇問題
唔係, 有屋企人=屌你食撚屎啦

撈偏?

其實你有無諗過
你係你父母/外人眼中係一個好蠢嘅女仔
所以佢地先咁擔心

我諗佢係想表達30歲應該係計劃緊依啲野姐

吊西未吊西 好撚正常

回帶post

好撚威

處=有
非處=是撚但

30歲就理鳩佢啦

咁咪即係人地呀爸呀媽都唔鍾意你喺度瞓囉
唔通真係開口鬧你咩
緊係屈落個仔度話係個仔叫你過夜啦
暗示都唔明？
唔係守唔守舊問題喎，係人地呀爸呀媽唔鍾意你喺佢屋企留過夜嘅問題啵
一定要歡迎你留喺度㗎咩
正如有啲人好憎屋企有個外人喺度 所以打死唔請工人一樣

點解呢個post咁

睇返樓主講 一齊咗半年
自己父母 同 男朋友父母 都唔鍾意佢去男朋友屋企過夜喎

可能樓主父母真係守舊嘅
但人地呀爸呀媽思想又有咩問題要畀樓主喺呢個post度過埋
唔鍾意有外人喺屋企過夜/唔鍾意樓主喺度過夜/覺得一齊半年好短無必要過夜 都係思想有問題？

樓主講到好似拍拖老奉收留伴侶喺屋企瞓咁
有啲人就係唔鍾意屋企有外人
一定要畀你過夜㗎咩
關咩守舊事

你個名

都成30歲人啦
仲可以問啲咁嘅問題
你真係好有問題囉

30歲都仲唔識反抗我都真係唔知講乜好...
鞋呢啲用鞋盒放自己房啦

仲搵圈內女友咩

我係旅行同過夜都唔得
話一定會蝕比人地喎
然後就暗示佢同老豆都註冊先會過夜
言下之意我一日唔嫁一日都唔洗旨意有得出去過夜
有冇人教下我可以點做

我都經歷過女友屋企人話佢唔返去訓，以男既角度，可以同居又做乜要結婚呢？

唔捨得佢俾屋企人話物結lor.

結婚只要二千幾蚊登記費咋

當然樓主覺得太早講結婚又想一齊住，咁物做lor

連登仔： 男女朋友拍拖扑野好正常；結婚一定要搵處女

你有冇諗過你去人屋企過夜會阻到人？而家你男友唔係自己一個住喎

你家人都係愛護你，怕你蝕底姐

不過當局者迷又點會明白父母心

想你嫁唔出

30歲臭雞（過夜）

阻人住其他屋企人生活，依個已經好大問題啦。

幾年前都唔覺 到自己都結左婚 一聽到女人3字頭仲未嫁真係殘花敗柳搵鬼要

係
我老豆老母都係

係主觀呀柒頭 中文都講錯

所以我都覺屋企人害我遲熟左十年

有咩問題？同你屋企講個西唔屌會臭架

蝕俾人？依家2019年，個西唔用無得爽仲蝕呀

佢屋企長期有人，張床訓一個人都覺得窄
要扑野就唔一定要係過夜既

始終唔係自己屋企
覺得唔舒服，又打搞到人地屋企人
我都唔希望我屋企人帶街外人黎我屋企過夜

Ex 屋企行去我公司10分鐘我都淨係試過一次過夜